書包盤 easy cashed

我開左個TG淨係放心水 記錄自己D睇盤方法準唔準
入黎跟又好唔跟又好
當參考下 我淨係出讓球盤

琴日出5場中4 今朝出左2場暫時1中1叫糊

太強大了

in schoolbag, i 柒ed!!

朝早果2場係咪冇係個群度出？

7場5中2輸

書包好波

書包 我細細個老豆已經成日跟佢

包爺

大胃爺

Gchi

會唔會分享埋點睇盤

留名學野

推

支持！

G持

Push

琴晚好波

可以

LM

支持,包爺幫幫手

書包迷子集合

包sir

Lm

留名學習

琴晚意為又玩全書😂

呢個唔推唔得

In書包盤 we trust

支持包爺

我出親都有買😭😭可惜兩條過關都斷一
收全格派錢又何妨
希望今晚中晒

有野想問可唔可以放條chat link出黎

支持包包

lm

派我

支持

要留了

留定名先 祝你全中 我最近豬得好勁 全中求派

贏包派我

收到 留返個靚名先 齊齊贏齊齊派

唔推唔得

g持

書包包贏

全中留命！

包爺grp招高汁新人 有無人想入
有多位大蛇

冇 chat link

書包
行不改名坐不改姓

推啊

真係書包本人 ？

Yes

皮己正

姬絲好耐冇見

竟然無人想入grp😨😨😨😨

推牙

推，LM

lm 待抽

書包包輸

想入

聽你指示，留名

垃圾最聯

我

牙包係勁

書包心水要知道

盧蛇

咁多大蛇開channel，收錢收到手軟

琴日中咗 推

想學野

係

留名！

求入

支持 跟左場 cashed

豬包包豬

留名

好感動 仲有咁多人記得我

包爺旺旺

HI GAYC

LM支持包爺

老野揮手區

推。

竹爺

跟 已加入

有書包無窮人

盧蛇都撐我場

留名支持 希望樓主可以教下點睇盤

豬爺都入黎撐埸
證明包爺唔小野

條仆街養埋養埋好多狗 小心佢放出黎咬人

包爺 miss u so much

賣料狗書包 做過街老鼠

屌 之前舊登連續洗10幾版屌佢老母
仲有人特登開post 問候佢全家
搞到唔係高登仔都知佢威水野
你就知包爺幾勁啦

真呀，琴晚靠書包執唔少

Gun

怒跟
雖然條4串1斷左卡拉卡斯
但之後會繼續細注跟
G持

條Link入唔到喎

盧狗番入個狗竇啦

依加轉左睇盤方法

書包盤

留名g持

留明

push

豬爺

派派派

豬包

廠妹 好耐冇見

新人留名

真包爺唔會買咁細

岩呀

我都係

過關我買好細 單頭先會過千

鮑爺靠你了 尋晚豬左幾千想針

7爺

=.=7爺

支持書包

幫推

屌搞笑姐咁認真

係7狗

書包
我細細個就聽過呢個名

書包hi

再留名

書包都吹奏

鋼gum黎左連登

你係咪行撚開？

等你上車

高登燈神
長追書包對家
上樓不是夢

輸包神

數學

物理

真書包？

咁準你都懷疑？

全盛時期 雷達燈d定書包燈d?

包爺可唔可以share下睇盤方法？ 冇tg入唔到gp

燈west ah

幾錢會費？想join

全波台脾氣最好的男人——書包

龜頭王

免費 出下心水做記錄姐 岩就同路一齊贏 唔同路就鬥好運

喜欣

每個盤都唔同喎
睇邊場先

Support 書包Yeah!

書包買股票發左轉撚曬運啦一早

半二

777 都蒲頭

上面係大胃channel
多多支持

上面係大戶龍哥channel
多多支持

推推推

騎劫

好久不見

cfu

例如今晚場車仔，巴打會係咩開始着手分析？

推呀！

G拎

有排都未20頁

突然多左好多心水group

今晚愛狗

推到攰

點睇D魚腩日假果堆 平手轉半一 半一轉平手果d水位bababababa...

而

lm支持

家

先

一

多

啲

幾

時

20

頁

呀

pish

pu隹

扌sh

lm 推

好空泛😂😂😂

我都覺，都係你想講咩就講咩或者你睇留意開邊幾間外圍有咩細位要睇啦..babababab..

爆

你

學生得番200起機 今晚點買好

今晚我布屌打垃圾車

買贏嗰邊

我會鐘意睇易勝博同澳彩 因為佢兩間開出黎同其他比較明顯

樓主仲有無玩pad

冇玩喇 太悶 轉黎轉去都係果D
依加玩傳說對決

書包轉左工有冇開心d

同問 得番二百起g

書包，胖異全2,三角涵數 3位大燈

好懷念

唔怪得第一次係波台見到你覺得你個名咁熟，原來係pad post見過你

易勝博開盤較保守

有 人都開心D 日日瘋狂賭波 買股票

今晚all in gun

前幾日豬左3k

咁多場鳩揀一場算

書包

Hi豬腦

仲

有

1

7

J 老闆

有冇打機谷
戒左賭

書包半二全二
角球半八全九

2c

阿里辛特個空門嚇撚死

跟對家已發

慘了
12/5

艾斯基斯杜拿
阿利辛特
勒哈佛爾
奧連斯
中央陸軍
安曼
些路迪
西布朗

我冇跟果陣就中 我一訓身就
咁係唔係我問題呢

跟左頭4場 針得

11分鐘就4球

經常比啲平手轉平半或者平半轉平手盤害死。以後戒呢啲閪盤

講定句多謝先。雖然我揀場買

車仔

多謝書包燈我轟

4中4唔中
今晚出幾場算

我中哂你中個4場
其他無買

聖馬田

+1

包包火箭cashed

雷達2世

重注侯斯頓
半格都開心

前日出7場 中5 輸2
琴日出10場 中5 輸5
對唔住大家 今晚穩陣晚先出心水

多得樓主 繼續努力

我揀左我心水 中左

13/5

山口雷法🚶走盤
鯨魚😭
黃鋒✅
山形山神🚶
湘南比馬✅

今日日乙贏少少 希望大家支持我繼續出心水..
平注跟我暫時應該贏吧手足

前日7場5中2輸
琴日10場5中5輸
今日暫時5場2中2走1輸

不過對左赫斯

阿馬卡轉左盤仲屌唔屌

見到tg上黎推

支持 跟左今日場比馬 岩岩跟埋曼城10.5角 自己心水要左蘇超果場大波 2串1

繼續推

要

無啊屌你

支持我包！

幫你推下啦

有沒話邊場重心
唔想場場買

支持hearts

李城
拉素
洛辛堡
富咸
要邊場好

包包加油

G持書包

包輸 輸包

包包😘

輸晒拉我 書包哥

同問

LM

Brother 點睇費倫天拿對拉素

覺得04大信心D

唔睇呢場啦 意甲好難估

多謝書包蛇 曼城角大 跟2次都中哂

書包Ching 加油

勁

會再留意你係 tg出 d料
我細細地玩下

輸包加油

書包蛇 lm

推一推

一枝穿雲箭 千軍萬馬來相見

可惜最後04詐糊，但樓主都好準下

今晚仲會唔會出

推Puah

留名跟你搵食

書包sir不如試下講下有無邊啲重心可起機，場數太多本少買唔曬

我都係過關多 你見我D飛都係過關 一係收錢 一係輸晒
一關一關買比較難贏

再多謝一下 書包蛇 跟左你場學生隊
再揾到餐晏 可以食譚仔食多幾個餸

書包蛇d盤好堅

多謝

咁犀利

Lm 支持樓主

係tg谷 過尼支持書包

日本波 等大蛇比心水算 自己買都中伏

日職

嬰花重注點睇？

支持下

包包

尋晚係樓主啲心水簡左幾場多手串埋拉素角大

等緊日職指示

放左3百蚊 尋日開始見你有出水 我又睇岩就跟 等陣去CASHOUT 1K5 有錢WIN 就OK架啦

十卜

等緊樓主日職水

多謝你支持

一陣出

好波樓主

支持包爺出日水

啊joe都要賭返鋪

加油努力

求日水

出未

支持 求日水

大力一推

買唔切12點場角大

推書包🎒

一野推

推多野

推多一下

最後一下

記錄下先

11/5 出7中5輸2 71%贏率
12/5 出10中5輸5 50%贏率
13/5 出16中8走2輸6 50%贏率

希望今日可以6-8成中 大家支持下我pls

好波包包

可唔可以講下邊幾場係重心
唔識揀嚟串

天鵝蠃到日本紅魔鬼？

嬰花？

覺得紅鑽小勝 炒唔起
反正一球球半 0-1/1-2都贏盤

鹿角穩唔穩呀贏包

盤黎講 抵博既
穩唔穩答你唔到 反正我就買左 唔諗了

得？

？

鹿島鹿角

Rip

已死

紅鑽5-1

日假不買就是贏
不要放心上

等今晚歐洲波算

唔使灰

包蛇

澳職假d喎

贏率得嗰一半仲串條撚咩
買單頭都輸啦

包蛇近排麻麻

其實今日角球中晒

加油

包蛇加油

點睇利記依場

I love 包包

對唔住各位 今晚咁少波出1-3場 睇下會唔會順番D
日職都係少出為妙

包爺慢慢來吧
睇岩重心先出，出少d都唔緊要架

好

我包 會戰勝歸來

留名再支持書包蛇再出水 先再玩同狗會死過 e家停手唔玩著

書包唔洗翻工啦

入包蛇我們相信

書包是最好的

冇人支持我了

幫包包推post

包爺 跟你搵食

尋日冇跟到 ac冇錢 今日又放左幾百等跟心水

新fans

呢到..

支持 命中都高

樓主尋日出d料連5成都無
利申：無買

樓主幾時有重心

重傷左3日
琴日終於全中
希望今晚命中率高D

有書包冇窮人
今日執左D

支持了

同包爺食大餐

不離不棄

熱迷前來恭賀

狗會剋星書包

執番少少，書包

LM表示支持

多謝支持 出左場心水 同路就一齊

今日唔錯 場收錢盤

哈化

笑死 真係得啖笑

不離不棄😘包包休息下

愛你

支持 跟你對家實冇死
人出水你出水 都未見過廢到咁撚樣
全職賭徒 你話笑死唔笑死

你老母臭閪收檔啦 重心超重心 廢撚到

唔好屌樓主啦 佢反水u20 出5中5嫁

包包❤️

最近好燈 炒晒
買對家穩陣

gchi燈神

仲出

幾時摺 同你同路真係慘過食屎

何不買我對家？

估下波姐

識買了

出5條炒5條 我呀婆黎估波都準撚過你啦

你試下調番轉買 可能你有收獲呢

買完你先出水 點搞

書包神跟左你3日 輸左5k

屌

同你同路一日輸2k

孟德 都敵不過書包蛇

書包蛇 最正係佢真心出 但可以全軍覆沒

哈好爆埋1:2 我華容道山頂 jump

又中 要跟了

書包 我恨你

爆埋

6串1肥肥

經典了 走地估咩爆咩

包書

拿 我真係估 咁都爆
好玩好玩 一陣再估

贏就吹奏 輸就屌

操

會唔會係連輸6場

書死操

我冇屌 都冇買只睇 只係覺好撚好笑

包書 easy lose

無計 輸6場仲可以厚面皮

第7場了 好波輸包 包輸

又中

又一埸

神呀，下場你買乜

書包ching tg我狗會acc

聽日入俾你

賭乜輸乜 10.5細 都比11隻角你

Pm左 多謝宮水巴打我ac:190x xxxx

唔好講咁多 書包巴我100%支持
多謝書包巴 我由10蚊上⼀乛⼂⼀1000

咁勁

書包好波 今日靠你汁好多

屌你出乜撚野巴黎fc

唔好燈9我

估波都唔比

仆街同路左

屌你老母要估自己心入面估啦

出水出到要人派錢食飯 知唔知醜架

咁你又入黎做咩？ 姐係我fans啦

咁你又入黎做我fans做咩

書包加油

巴黎依家幾多？

書包唔中就吊能死你

屌你老母臭閪死全家

入黎恥笑你得唔撚得啊？

今晚揀左幾場黎對 唔用腦easy cashed

你輸唔起呀？

垃圾賭仔宜家佢有份踢呀？

咁岩呀

撚狗人人有責
輸唔起就唔好賭啦 自己無眼光怪人燈

不如包蛇出8場入球單雙黎串下
一次過出 我落1k

又唔係渣住支槍避你買，確認落住果個係你wor

垃圾仔係咁

不過公道d講句叫人派又真係核凸左d
但係如果大家跟書包（對家）贏到大錢 主動報答佢 都是

書包show真飛輸錢既話我真係唔介意幫下佢 幾得意

利伸書包fans

出晒真飛啦
輸到冇 先估下波咋

你唔睇我channel 咪得囉

支持書包
Btw dllm

笑撚死我

撐書包蛇到底我讀緊幼稚園上高登就見佢派錢

巴黎反cup

出係channel啦有曬信心

十連燈

屌你老母你死返去你老母個西度啦
廢狗

踢落客高一班波
主隊完全無組織
利申: 睇晒全場
btw唔好比bet365危險進攻數目誤導左
巴黎fc進攻無個危險

書包正廢閪

書包神x將男秘密波馬心水grp招人

Tg me

係人係鬼 TG左就知

書包點做到 好彩你估波姐 買左仲得了

就係有買

老實講，我睇左咁耐，真係忍唔住出聲
，講下我內心話
我由高登睇住書包出水
初初出名燈神，個個見到佢出水
都問候佢話做乜同路，好似佢買左就未踢已經輸八成咁，果陣既書包，唔理班人點話佢
佢都將自己既心水放出黎，呢份堅持連雨狗都比唔上
見住佢由燈包變包蛇，由當初人見人驚，
留個言都比人喊打同問候屋企人，進化到出水都有人吹奏，一齊屌波，我諗呢個係佢堅持既成果
同當初盧f1比人插，之後變盧蛇，再有人改歌歌頌佢差唔多

歌頌盧蛇係必須

對家

重點，賭波有贏有輸既，人有三衰六旺
冇得你唔信，不過賭仔輸錢梗有野去瀨
依家人地去出水比你地，輸打就贏要
人地贏果陣，你地又有冇實際上支持過人
到輸果個時候，一個二個就血汁屌老母
就矛頭指向出水果個 係咪連腦都輸埋
賭波都有大細啦，二份一機會，中就中架喇
黑起上黎，南華對疤都可以比南華炒個其他
你地夠膽講一場波入面下一分鐘發生咩事？
喂，你地咁撚勁，不如你地都學包蛇出水啦
講明先，贏左我唔會出聲，輸左我第一個衝出黎屌勻你全家
老老豆豆，你地咁撚樣，可以有三個選擇架
第一個，繼續支持佢，唔好輸打贏要
第二個，唔理佢，見佢出水同路唔怕咪跟下
第三個，咁撚唔輸得，一係買對家，一係就戒賭啦，再唔係可以捕係波po，見人派錢就鳩衝埋去乞，咁就唔洗賭都可以有收入
依家某部份既連登仔，越黎越低汁
輸錢輸到連品格都輸埋
真心覺得包蛇好忍得

燈都賣到料 真係寫個服字

Hi聖誕

盧蛇 你好

公道說話 包子 蠃就當你神 豬就當你狗

包子好橙

呢句真

23/5

英格蘭U20😭
瓦努阿圖U20 +4😭
德國U20😭
阿根廷U20😭
即場鹿島鹿角 10.5角細😭
即場川崎前鋒第四隊冇入球😭
柏斯波利斯😭
即場古澤斯坦10.5角細😭
即場古澤斯坦波膽試少少1-3，1-4😭
巴黎FC 主 [0]😭
蒙特維多國民隊 平半盤😭

入左谷了 嘻

吹奏了 書蛇 書蛇 書蛇

輸蛇

出太快 買唔切

你真係好撚勁

包爺又燈

係出就早2分鐘出啦,下下開波前幾秒出

包包好波 又跟到場

多謝包爺，今日買埋紅鑽對家，連贏10場單場

真係好撚勁

輸晒先見到
無錢買
書包神

書包蛇請你一定要出

差唔多反底 下場要跟
但你唔好出mu

今晚出mu啦

繼續pls

痴撚線 勁到

好勁

14連中

Ching ho ball

今次跟到包爺對家 希望中

買唔切東京大波

跟唔到屌

感覺今場反底中

今場書包反撚硬底

書包神

Btw 書包神 四葉巴今日唔得閒 今日可能未必俾到你

20分鐘轉左做2球盤啦
感覺都係得兩球
呢場書包應該中

樓主有幾多賭本

垃圾書包屌你老母
跟你買就輸撚晒
買閪你反就中
你老母食撚屎啦

我同你講啦屌你老母
我唔撚會跟你場數買
你以下落黎全部等輸啦仆街

書包?撚樣黎

姐係燈果個係你囉

唔緊要 黎緊我場場塔撚沈佢
10$
巴打然多d

笑死 識我既人都知我近排估波$1都冇買
你就係咁輸..燈果個仲唔係你 咁你繼續$10搭沉我啦

包爺好好脾氣
仲記得你之前係高登比班狗咬 你一炮過買哂10蚊 主客和

笑死
跟撚左你
爽

我都話我要10$塔柒沈你

笑4

燈咁多埸笑下咪算
洗唔洗屌 又係你決定要跟人
笑4 我黎撐書包

笑撚到
出乜死乜
其他巴打然多d

不離不棄FANS

字都未識打

書包 I love u

包爺，支持你

幾時變左包爺

足球界沈大師

23/5

英格蘭U20😭
瓦努阿圖U20 +4😭
德國U20😭
阿根廷U20😭
即場鹿島鹿角 10.5角細😭
即場川崎前鋒第四隊冇入球😭
柏斯波利斯😭
即場古澤斯坦10.5角細😭
即場古澤斯坦波膽試少少1-3，1-4😭
巴黎FC 主 [0]😭
蒙特維多國民隊 平半盤😭

24/5

真·浦和紅鑽😭
真·南非U20😭
真·Fc東京2.5細波✅
真·烏拉圭U20上盤✅

25/5

真·阿積士 下盤😭
真·即場曼聯9.5角大😭
真·彭美拉斯 上盤✅
真·戈亞尼恩斯 下盤😭

近呢3日出左19場16輸3中
D波真難估😇

加油阿書包
雖然無咩跟你買 但睇你出水好搞笑

新手留名支持書包sir

岩呀
笑下都幾開心

書包trust

包兄
有冇諗過玩百家樂

有人拎住枝槍逼你地買?
輸撚左黎JER柒人,岩先中撚左場唔見大家講

跟你搵梗食

依排跟得樓主少少，當然都輸左，不過當做個參考姐

自己買果啲，大注就輸，細注就贏，唉

in 包爺 we trusted!!!

包大 撐住
利申 巴黎FC嗰場撐你屌左500落去 點知買撚錯對左

輸包我屌你老母

🐷🎒✌

而家唔係中左先jer咩

點解睇依度好似同你買既相反 係跟tg 谷？

第一次跟包爺估唔到咁有料

Add oil 包sir

以前有去過玩 輸多過贏

雞雞

有冇搵個FD買你對家

🐷🎒香香

臭臭了

原來你就係包輸爺

岩呀 我都係出下心水 岩就同路 唔岩就對家

廠豬

道友大戶 又打爆馬會了

包仔

我都唔知 我全部事前
最差都係有時做野太忙 尾幾分鐘先出

書包我愛你 以後只跟你

多謝支持

你個名...我差d意為波呀

書包i love you

咩波先

I love u support me too

小注跟左
贏輸都過癮

高登有個神叫： 波呀波呀波呀
呢個神屈機

山口雷法屌你書包，真係人唔笑，貓都叫，狗都吠啦。

好撚好笑啊

你都係神 你都好屈機

書包爺 u20 今日會出嗎？

今日晏就又有廢青盃

睇黎你好重注買左

出呀 3點45分左右出

你係以前高登書包？

係 你係以前6x22車神？

6x22 king

車神冇賣電話拿？
依加撈咩

咪一樣撈緊

支持包爺繼續出水 造福人群

書包盤easy cashed

包兄唯一跟你個兩場
我買對家
點知比你tips 中

支持包爺繼續出水

包命中8成半

支持包sir 尋日跟5中5

包sir 好堅
如果俾d 提示正定反就perfect
早兩日就跟果批應該睇緊樓, 簽緊約lu

支持書包 今日一跟你果場就✅咗

我真心佩服師兄，為他人捨己救大家於火熱之中

Easy cashed

2304 Members

番香港先跟書包

包兄出未？

加油唷親

信和唔見你既

我唔係信和喎

先達?

屌你臭包出水未

哭了 唔出水都比人屌

唔屌唔得架你呢d人

咁認真做咩

多謝書包
有跟到

哩個post唔比正評真係對唔住自己

書包ho ball

[black] [/black]

全心全身 支持包爺

大大力推，新到巴打報到

@

有書包 冇窮人

買左二十蚊入球細

推呀

二千幾名包爺信眾，一人一留名都爆兩個post了

輕輕一推

推佢老母落街

包兄造福世人

大力支持包爺

信牙

推呀推呀

推呀！！

我收到order來推post的, 請keep住個睇盤方法
轉左記得係channel講聲

包sir奸爸爹

推到出重心

推上報

燈神 上呀

差150個就爆post 快

包神快d出水

包神888

有包神就冇窮人

G持包爺

🤗

上

全力G持

輕鬆爆1001啦

仲有九個字畀大家推

支持書包明燈 岩岩見到你啲戰績支持返

9成極高命中率

再推

包神

重心呀

大家咩事推得咁慢？

上呀

支持書包巴出水

書包書包

有迷包黨未

lm 想跟

連燈仔

1001 easy cashed

I love school bag

1001

Let's shout school bag school bag

45345343543

54343453453543453

School bag!